頭先追車 有個死毒能阻能住晒🤬🤬

頭先搭lift落樓追車 部lift門已經就嚟閂埋

吊你 無啦啦有個死毒能喺出面㩒返開我度門🤬
我1個女人仔 仲要帶住個7歲嘅細路 要追車已經好辛苦
吊你 仲要喺度阻能住晒🤬

跟住我咪大大聲“jip”咗下囉😡
再大大聲問 “邊個呀” 🤬🤬
個條毒能知我話緊佢 佢頭dupdup噉 再細細聲話“唔好意思”😥
全lift人都知我話緊佢 成lift人都喺度笑緊佢 😂
睇佢下次仲敢唔敢阻住人追車😡🤬

呢啲死毒能幾時死 可唔可以唔好再阻住地球轉😅

1

嬲🤬

我想問我邊度廢😅

廢話太多

追車就行樓梯啦

😅

追車咁趕跳落去啦

我1個女人仔 仲要帶住個7歲嘅細路 要追車已經好辛苦
So？ 就有權無理取鬧？

唔識早啲出門口？人地𨋢門未關喺出面㩒返開然後入𨋢有咩問題？
希望你係假膠

0/10

㩒完起底
原來又係一個假膠

同埋點解係體育台？

搭的士啦追車

咩狗屎辣殺都擺上黎

真人真事😥

我邊度無理取鬧😅

😂

通常叫得自己做女人仔既......

現實都係打橫行既惡女人

放錯台 sorry😅

喂 尊重下好喎😡

咁醒下次入lift後炸撚咗出面個制佢囉

通常都係男人